［年輕］拋磚引玉 你地條車匙係點掛/勾

想學下野

乜都無勾
無連屋企鎖匙
獨立擺褲袋

怕唔怕會好易唔見

試過差啲跌咗條車匙落坑渠，靠個鎖匙扣卡住個渠蓋先無跌到落去

我跌過
好彩最後拎得返

超人LEGO 公仔

咁

Keyless放手包

keyless，放外套衫袋，只有最基本皮套咩都唔勾越細越好

泊好車
就放係車底

泊完車放女朋友個袋

乜都無勾無掛
就咁有個套入住, 長放褲袋